成個倫敦都係m2

平均一日見到2-3次
一部m2英國價錢同香港買新3系差唔多錢，大把人買得起

加州都係，我個friend lease左部usd$500一個月
仲平過香港買Camry

香港雙倍價錢仲要cut你option

香港有冇得買英國水貨車計埋入口税會唔會仲平過行貨

London最抵玩係bentley
成班大陸仔人手一架

唔會平過行貨

系你老母

有咩問題？ on9

M2 comp都見過幾次

Portsmouth啲大陸仔個個起碼Audi A5 / BMW 640i
我就得部kia

香港人真係又窮又慘

唔會囉
代理又唔算食得好深
主要係幾十萬稅

油價都係
汽油有三四成係稅

仲好多跑車，以香港價錢計個個仲揸住幾千萬出街

m車amg之類係外國根本好普通
屋企樓下i8都至少5部
m4 同 c63s 又係多到濫

關撚香港人事
係個仆街政府

香港都周街m2啦

呢邊讀書既g2講、倫敦aston martin等於香港寶馬咁上下等級
班撚屌日日唔返學渣撚住架bentley c gt仲話抵玩

美國u，啲大陸佬全部揸座底百萬港紙既車返學，自己就揸部陳年閪車c仔

c63

點睇踩單車

海關會參考行貨價打稅
最後會貴過行

車行同海關夾埋

唔關事
你可以上英國或者美國官網
睇一睇人哋一部車有主要option要幾多錢
再嚟到香港加埋首次登記稅
你睇返其實香港稅前車價其實唔算貴

睇完英國官網唔連税加埋option m2應該平香港行貨10萬左右

買車貴買樓仲貴，係香港做人都係專心返工得閒買隻撈打下飛機算

Vag: 1.2/1.4副engine易收皮
Ford: 保費貴
vahuxal: 整到你傻
fiat: 同上
honda: 保費貴
法國車唔駛講啦，一係喺廠整緊一係揸緊返廠
你話我知有咩揀

入架110去英國

唔撚識車就死撚開出去汽車台啦

唔識中文就死撚出連登啦

呢邊整toyota運零件分分鐘貴過bba

搵我補下

option 香港收100%稅

唉 無撚得計 鬼叫住係HK

你唔知vag 1.2/1.4 timing chain好大問題？仲要架架燒engine oil，點過mot？
1系3系你搵到2500以下一年保費我跪係到叫你一聲大佬啦
你係咪英國jj來

我出e92 低過2500

香港新Camry 25萬hkd
我俾夠35000 usd 你，你幫我買m2,有幾多買幾多ok?

好心唔識咪鳩up

英國揸車本身就係必需品，搭車同香港一樣咁方便
大把有錢fd都唔會揸車啦
你有車揸仲想點？

真心自己有部車已經好開心

只係睇好個面，羨慕人地有
係英國都有唔小窮撚大陸人格硬去外國讀，去到個邊打黑工。
個d你唔講
人比人，比死人
佢地覺得Bentley 150-200 萬hkd 買到3-400 萬既車抵玩，本身係因為佢地已經唔覺得3-400萬唔係咩一回事

嗰邊玩車真係平好多
買新車比埋vat都平香港一大截
買埋啲shitbox 5000蚊港紙內都執到部

大把美國香港學生哥揸Honda Toyota Nissan
你睇唔起呀？

其實佢地買貴車係因為可以運返中國賣，100萬買200萬賣

我19半年牌摩拎都1400，仲要限4000miles一年，仲要有black box

美國買Nissan Honda Toyota 15000-25000 usd新車已經好多選擇
日本車運到去美國 ，運唔到去歐洲？
同埋Honda 保費費，係咪on9?

英國右肽 可以拎番支那賣同揸？

本身就唔係必需品*
打錯左，自膠

我話啲零件喎，你睇清楚
保費睇post code，我呢邊honda保費的確係貴喎
唔好用美國套思想直接套落英國，個世界唔係咁運作

一個住北京嘅大陸仔同我講，我估大陸改左軚唔太貴

揸長途平過搭火車好多

我意思係冇咁既財力，講到幾抵玩幾抵玩都冇用，就算全新Bentley GT full option 賣10-20萬磅，佢地都唔會走去買啦

完來可以咁改架有錢乜都得

運費幾多呀，2邊關口抽稅又抽幾多呀，係咁易，個個都咁玩啦
好多人買外國車運番去香港/中國，都貴好多啦，好多時稅+運費已經貴過本身車價
係咁易，香港/中國d車行/代理執鳩晒啦

佢條友鳩up 冇譜，唔洗理佢

大陸就話姐

人講你就信？
Google 下都知件事唔太work 啦

大陸識人乜都易話為
唔好用香港同中國比啦，兩個地方咁唔同

因為真係見過佢啲frd運左架bentley返去

你有冇計埋保養/車價折舊率/保險/牌費呀？
仲要未計有機會撞車，會奶野上身
你淨計油錢，咁去邊都最平啦

我係美國，基本上個個都要用車，但好多fd都覺得搭Uber 唔揸車，計番，仲平過養車。
養架車只不過方便d,絕對唔會平得過你搭公共交通工具

改完，再加埋運費+稅會平得過你就咁同代理商買
真係唔好聽佢鳩up,因為佢都係聽人鳩up番來，就當左真

咁你又知人地俾左幾多錢？
你點知佢俾既錢平過 中國當地買架Bentley 呀？
你知唔知Bentley d零件幾貴？，右軚轉左軚你又知唔知幾錢

我渣austin maestro

好似話英國造 Honda 耐用過 Toyota

喺英國有架車真係方便好多，住某啲區有架車我覺得係必需品
特別係你由火車站想返屋企要搭一個鐘巴士，但自己揸車只需10分鐘
無車？想去附近超巿買餸？得嘅踩半個鐘單車又或者等返嗰架一個鐘嘅巴士囉
不過最主要都係睇地區 倫敦呢啲就有需要嗰陣咪zip car囉

大把人都係咁運翻去中國賣
識幾個大陸仔專門做平行出口,
係外國買G63, GLS, Range Rover然後運翻大陸賣
有d已經買車買到俾當地代理blacklist

大陸好興水貨車 佢哋叫平行進口

現今本地local都少見有，仲要係香港人渣真係十分罕有，ching有冇愛驅的相？

香港最多係320i 扮 m3 d m performance 假大包圍

返左香港， 仲keep住架車不過基本上係一路入水一路行

仲有架自動波metro, 慢到出唔到roundabout

留學生好似係有一部車quota免入口税鼓勵佢地番强國

Ford 囉

利申: ford 打手

Fiesta focus boy racer專用車

揸過架jazz，感覺好唔實在

終於有人知我唔係鳩up

但真係好飛同好玩

有錢我都想買，不過用緊老豆錢買車只用最低budget就算

以前學車時用教練部Fiesta Diesel快行B road，個底盤真係好扎實

Vaxuall Astra/Corsa先至係Boy racer中的王者
Boy Racer中的720S
或者劣改低trim寶馬

回流大陸既海外大學生係有一部車免稅，免稅部份係購置稅同進口零件。
範圍只限國產車，即係要買華晨寶馬
唔存在免入口稅依樣野

唔知而家政策有冇改，我上年睇都仲係咁

依d車同行貨唔同 一黎Options勁多
二黎大陸就算行貨熱門型號好多要加錢提車
又要食貴但Options小好多
自然水貨就有市場

Vauxhall 個名好臭喎

但啲boy racer仲係好似蜜蜂見蜜糖咁仆倒去買

同埋得90ps 無 turbo

車根本好平 係香港抽重税

一架Evoque £60000 Top model 齊option 如果長住肯定供番架

點會唔係唔通出次街都等個幾鐘坐巴士出街啊係得倫敦方便啲咋

你去下美國就知英國幾方便

好多本地生/留學生都係單車/火車番學啦

人地冇車咪要等巴士 巴士都平日等都15-20分鐘
利申 英澳都讀過書 去過美加三個月road trip 歐洲都自駕遊過

搭tram咪得，Tram班次密過巴士好多
我夠英美都讀過啦
英國十個學生，有冇1-2 個學生有開車呀？
美國十個學生，9個學生都有揸車，剩番一個就痴車搭/搭Uber, 好多人一到步後，第一件事就係考車
其實你識唔識分咩係必需品，英國揸車可能方便d,但一定唔係必需品

英國返工基本上個個都揸車喎

人哋有錢羨慕咪俾心機搵錢

必須品係講緊冇佢生活唔到wo
係英國住近d tram station / 住近d番工既地方係咪一定要揸車先？
美國係講緊就算你住番工/番學既地方幾近都要搭Uber/揸車